即刻變黑又得，得左

好癲，條友仲笑得出
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )